``` txt
file: fluxbox.md
author: Sergio Araujo
 - 20:38 ```

Arquivo: dicas do fluxbox
Criado: Thu 12/May/2011 hs 14:31
Last Change: dom 08 jan 2017 12:03:30 BRT
autor: Sérgio Luiz Araújo Silva
site: http://vivaotux.blogspot.com
twitter: http://www.twitter.com/voyeg3r

## Criar pasta de backgrounds do fluxbox

ln -s ~/Dropbox/img/wallpapers/ ~/.backgrounds/

fbsetbg -r ~/.backgrounds/

Para que isto fique permanente faca:

vim ~/.fluxbox/init

    session.screen0.rootCommand: fbsetbg -r ~/.backgrounds/

## Teclas de atalho do fluxbox

 ~/.fluxbox/keys

